新聞透視 講毒撚食物

好有共鳴

你的樣子如何

究竟做錯左d乜
食左落肚咪又係打碎

ugly food movement

有冇人搞下poison pennis movement

訪問各大超市都被拒絕

佢地拎貨果陣都版批發撈走左 訪問都無用